
                      después de ver las películas anteriores de thor me parecieron algo aburridas en comparación con las de los demás héroes de marvel, ese toque de comedia era lo que necesitaba para rescatar las películas del dios del trueno. lo mejor para mi fue cuando banner se estrella contra el puente en un intento de transformarse en el aire, estoy seguro de q mis risas se escucharon hasta el pasillo.
        
            